【精華整合】為大家總結下呢半年來嘅血與淚

反送中轉眼已經過去八個月，每個人都失去左好多野，但革命遠遠未成功，大家唔好鬆懈

小弟喺呢度幫大家整合左呢半年嘅精品反送中歌，希望可以喚返起各位手足奮戰嘅心

歌單順序
1. 願榮光歸香港
2. 不屈進行曲
3. 和你飛
4. 自游
5. 虛作無聲
6. 雞蛋與羔羊
7. 獨家村
8. 二零一九
9. 假使世界原來不像你預期
10. 天佑我們
11. 香港之歌
12. 由這一分鐘開始送比中央等判監/ 心淡
13. 淚痕/ 木紋
14. 勇士三罷/ 富士山下
15. 造夢/ 落花流水
16. 煲底相見/ 就算世界無童話
17. 黃大嗶/ 嗶嗶嗶
18. 肥媽有話兒/ Chandelier
19. Sing Hallelujah to the Lord
20. 致所有對逝者不敬的人
21. 家明
22. 呢首...係最令我心痛嘅歌 請大家聽曬佢 記住佢

聽住歌鬥志振作就好諗下點樣繼續抗爭啦，唔好要烈士嘅血白流

輕推

ADULT 大人 - KENI

Riley and Her Nightmares - MAEL X CHANKA

呢兩個冇人識